鍾志光同新華社講話去睇曼城唱歌既人係收左錢搞亂香港

香港大球場今晚上演傑志對曼城，球迷計劃分別在上下半場的21分鐘唱《Do You Hear The People Sing?》，抗議7月21日的元朗恐襲。

賽前在記者室，見到鼎鼎大名、無綫電視的鍾志光，他對新華社記者表示，反送中的學生和年輕人必定有人指使，「呢班人一定係有人指使，收咗錢，咁多頭盔同物資。香港俾呢班人玩完。呢班友無大台？梗係唔信啦。」

食撚屎啦

屌佢老母

叫解放軍黎鎮壓啦

屌你老母

鍾志光？乜仲未死架？未死就快D死喇

係咪見人講人話見鬼講鬼話咋

條友真係老屈我地收錢

所以叫佢快救港
全民兩百萬人都收左錢呀